（點解元朗警察放人走？）拆解下警察既幾個大話：點解警員見到攻擊性武器但無拉到人？白衫不一定有嫌疑？點解唔登記佢地身分證？

拆解下元朗區助理指揮官，回答記者既幾個大話：

1．白衣人離開，點解一個都無捉？點解唔登記身分證？

2．如果發現藏有攻擊性武器，一定會將佢拘捕？

⋯⋯
最後白衫越過一眾警察，安然離去

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

［元朗 拋磚引玉］鍵盤文宣記者同我入黎！！！